如果中共係大紅龍，咁大淫婦係邊個？？

有無熟悉聖經嘅人知道？？

USA!

聯合全部宗派 應該係天主教

伯母

伊c蘭？

林奠

真？

中國人咪大淫婦囉！